鹽與黑椒

Salt and pepper 之後應該要點做

澳洲？

扔落垃圾桶
連垃圾袋包住佢一年
下年今日你打返開就有一份age左既靚肉食

Yep

有位放我都想試

push

買bbq sauce or other spicy 整下 你咁整好dry

買左，咁大塊應該要幾多